一出世已經已經但衰起遺傳手上

有冇巴打都係咁
一出世就少頭髮加M字額髮線極高
由細到大都比人笑
想去識女仔都冇勇氣
用過好多方法都冇用
日日見到d頭髮甩都喊出嚟

我都m加高
不過好彩冇甩同算多頭髮
不過都會驚有日開始甩

遺傳係咪冇得醫㗎
我老竇個邊代代都係咁

我老豆係冇m同甩
但好似我呀爺係
好怕隔代呀屌

走啦你

我先20歲人仔
好想識女啊

有冇試過出去搞搞佢